警察咁早set road Block

城門隧道向荃灣方向